網上評波界都有黃色經濟圈

何Wayne：出片片頭就支持醫護罷工
理性分析：出片打錯晒字仍然冇忘五大訴求

球星台樂仔：老豆係白衫嘅藍絲
支持熱刺捧歐聯嘅傑出阿迷：同鄭柏林係朋友 反奧燒

大家支持何蛇 記住Click廣告禁廣告彈廣告

支持了何蛇